(G)I-DLE 將攜舞曲新歌回歸！六人六色概念照散發繽紛魅力

時隔不到五個月，(G)I-DLE 又將帶著新單曲回歸，六人的新畫報從造型到拍攝場景都略有不同，這次她們會端出什麼樣的風格呢？

CUBE Entertainment 從上週開始依序公開 (G)I-DLE 六位成員的個人概念照，為新單曲〈DUMDi DUMDi〉勾勒出初步的輪廓。

UN固固美延

美廷世一

小娟最近同孝淵合作出咗首歌

漏咗張全體

吊你係咪想玩9我琦影到成張深圳本地優閑服裝品牌啲廣告相咁..

勁America囉
超cow damn

似東門賣老翻D小姐姐

完全想像吾到點解會有香港民族族民去埋呢啲地方

襯番佢既中国夢

minnie超撚正囉

新預告

Soyeon好型

葉sure個pose有d Q

護旗手 差唔多啦
Taste 係咁多

2020夏yqdd西部牛仔打歌同款